黃店 賣/派 口罩的話，應該係口罩上印抗爭口號

可以係口罩上印「光復香港」「查警暴」等等

成本太高

你on9?

用原子印好平

你去印囉

會唔會整爛個口罩㗎

令藍絲唔敢拎

唔好咁做，個口罩未用好地地你拎出嚟污染佢

不如剩係出黃色？

咁咪冇獨立包裝...